let questions = [{"numb": 1, "question": "witness, saakshiyagu", "answer": "bezeugen", "options": ["argumentieren", "benutzen", "bewerben", "bezeugen"]}, {"numb": 2, "question": "arthaisu, to mean", "answer": "bedeuten", "options": ["rechnen", "bedeuten", "reagieren", "anschauen"]}, {"numb": 3, "question": "to request appeal, manavi madu", "answer": "bitten", "options": ["Verwenden", "bitten", "anklagen", "wiederspiegeln"]}, {"numb": 4, "question": "to describe", "answer": "erzaehlen", "options": ["erzaehlen", "Verhindern", "jdn_tr\u00f6sten", "brauchen"]}, {"numb": 5, "question": "to bless, aashirvadisu", "answer": "segnen", "options": ["dauern", "korrigieren", "\u00fcbersehen", "segnen"]}, {"numb": 6, "question": "to receive", "answer": "empf\u00e4gen", "options": ["\ufeffbeachten", "beheben", "empf\u00e4gen", "zuordnen"]}, {"numb": 7, "question": "BaLasu, upayogisu", "answer": "verwenden", "options": ["bewerben", "verschwunden", "ber\u00fccksichtigen", "verwenden"]}, {"numb": 8, "question": "impose, hEru", "answer": "auferlegen", "options": ["streiten", "ersetzen", "erscheinen", "auferlegen"]}, {"numb": 9, "question": "refrain, kannada: dooraviru", "answer": "zur\u00fcckhalten", "options": ["verwenden", "besichtigen", "genehmigen", "zur\u00fcckhalten"]}, {"numb": 10, "question": "specify, nirdistapadisu", "answer": "specifizieren", "options": ["betrachten", "fuehlen sich", "beweisen", "specifizieren"]}, {"numb": 11, "question": "translate", "answer": "\u00fcbersetzen", "options": ["\u00fcbersetzen", "verzichten", "anschauen", "wiederherstellen"]}, {"numb": 12, "question": "to view, nodu", "answer": "anschauen", "options": ["betrachten", "anschauen", "Fortschreiten", "genehmigen"]}, {"numb": 13, "question": "to convert, religion, Konvertierung    Noun", "answer": "Konvertieren", "options": ["Konvertieren", "bemessen", "ergreifen", "nutzen"]}, {"numb": 14, "question": "to console, samadhanapadisu", "answer": "jdn_tr\u00f6sten", "options": ["wiederherstellen", "jdn_tr\u00f6sten", "\u00fcbersetzen", "ber\u00fccksichtigen"]}, {"numb": 15, "question": "to argue", "answer": "argumentieren", "options": ["argumentieren", "bedeuten", "leiden", "ableiten"]}, {"numb": 16, "question": "job apply", "answer": "bewerben", "options": ["wiederherstellen", "bewerben", "darstellen", "empfinden"]}, {"numb": 17, "question": "to view, nodu", "answer": "ansehen", "options": ["berichten", "schildern", "ansehen", "widerlegen"]}, {"numb": 18, "question": "overlook, kadegaNisu", "answer": "\u00fcbersehen", "options": ["\u00fcbersehen", "\u00fcbersetzen", "angreifen", "umrechnen"]}, {"numb": 19, "question": "to fight", "answer": "streiten", "options": ["Ernst nehmen", "beeinflussen", "streiten", "umrechnen"]}, {"numb": 20, "question": "appear", "answer": "erscheinen", "options": ["\ufeffbeachten", "erscheinen", "ersetzen", "bewerben"]}, {"numb": 21, "question": "to adjust", "answer": "anpassen", "options": ["Fortschreiten", "anpassen", "agieren", "verletzen"]}, {"numb": 22, "question": "demonstrate, pradarshisu", "answer": "demonstrieren", "options": ["Kombinieren", "demonstrieren", "zur\u00fcckhalten", "auferlegen"]}, {"numb": 23, "question": "to act, vartisu", "answer": "agieren", "options": ["fuehlen sich", "agieren", "jdn_tr\u00f6sten", "erscheinen"]}, {"numb": 24, "question": "combine, join", "answer": "Kombinieren", "options": ["herstellen", "jdn_\u00fcberzeugen", "Kombinieren", "anklagen"]}, {"numb": 25, "question": "use, baLasu", "answer": "nutzen", "options": ["erzaehlen", "nutzen", "rechnen", "darstellen"]}, {"numb": 26, "question": "disappear, missing,  kanmareyaagu", "answer": "verschwunden", "options": ["erklaeren", "verwenden", "dauern", "verschwunden"]}, {"numb": 27, "question": "to report, varadi madu", "answer": "berichten", "options": ["bedeuten", "berichten", "ersetzen", "beeinflussen"]}, {"numb": 28, "question": "to contain, to comprise, kannada : OLagollu", "answer": "enthalten", "options": ["Kombinieren", "enthalten", "Abnutzen", "\u00fcbersetzen"]}, {"numb": 29, "question": "to improve", "answer": "verbessern", "options": ["verbessern", "rechnen", "beschreiben", "erklaeren"]}, {"numb": 30, "question": "to pose,", "answer": "darstellen", "options": ["darstellen", "verbessern", "zuordnen", "verschwunden"]}, {"numb": 31, "question": "also to convert but with maths, dollar to euro, miles to Kilometer etc.", "answer": "umrechnen", "options": ["berichten", "erscheinen", "Verhindern", "umrechnen"]}, {"numb": 32, "question": "to waste, vyartha madu", "answer": "verschwenden", "options": ["beglaubigen", "anpassen", "verschwenden", "erl\u00e4utern"]}, {"numb": 33, "question": "to accuse, aaropa maadu, aapadisu", "answer": "anklagen", "options": ["jdn_tr\u00f6sten", "anklagen", "beschreiben", "verbrauchen"]}, {"numb": 34, "question": "ottu kodu, emphasize", "answer": "betonen", "options": ["betonen", "beheben", "qu\u00e4len", "Anwenden"]}, {"numb": 35, "question": "attack, daaLi madu", "answer": "angreifen", "options": ["beweisen", "erzeugen", "verletzen", "angreifen"]}, {"numb": 36, "question": "to object, prashnisu,", "answer": "widersprechen", "options": ["entsprechen", "widersprechen", "rauben", "argumentieren"]}, {"numb": 37, "question": "to consider, to look into", "answer": "betrachten", "options": ["betrachten", "korrigieren", "benutzen", "\u00fcbersetzen"]}, {"numb": 38, "question": "to correspond,", "answer": "entsprechen", "options": ["entsprechen", "bedeuten", "verbessern", "beschreiben"]}, {"numb": 39, "question": "to feel", "answer": "fuehlen sich", "options": ["betonen", "betrachten", "empfinden", "fuehlen sich"]}, {"numb": 40, "question": "to prove", "answer": "beweisen", "options": ["beteiligen", "sch\u00e4digen", "anschauen", "beweisen"]}, {"numb": 41, "question": "to explain", "answer": "erklaeren", "options": ["empfinden", "erklaeren", "meinen", "beeinflussen"]}, {"numb": 42, "question": "consider", "answer": "ber\u00fccksichtigen", "options": ["messen", "verwunden", "ber\u00fccksichtigen", "bezeugen"]}, {"numb": 43, "question": "to view, nodu mattu pareekshisu", "answer": "besichtigen", "options": ["hassen", "beeinflussen", "wiederspiegeln", "besichtigen"]}, {"numb": 44, "question": "to torture, chitrahimse kodu", "answer": "qu\u00e4len", "options": ["angreifen", "argumentieren", "qu\u00e4len", "reagieren"]}, {"numb": 45, "question": "influence", "answer": "beeinflussen", "options": ["betr\u00fcgen", "verwunden", "beeinflussen", "beteiligen"]}, {"numb": 46, "question": "to riot, galabhe madu", "answer": "randalieren", "options": ["betonen", "betrachten", "randalieren", "widerrufen"]}, {"numb": 47, "question": "to approve, to permit", "answer": "genehmigen", "options": ["empf\u00e4gen", "widerrufen", "genehmigen", "\u00fcbersehen"]}, {"numb": 48, "question": "to accept", "answer": "akzeptieren", "options": ["akzeptieren", "anklagen", "jdn_\u00fcberzeugen", "Konvertieren"]}, {"numb": 49, "question": "to defeat, solu vante maadu", "answer": "niederschlagen", "options": ["verwenden", "fuehlen sich", "niederschlagen", "korrigieren"]}, {"numb": 50, "question": "to contradict, virodhabhasavgi helu", "answer": "widerreden", "options": ["erfordern", "widerreden", "genehmigen", "verzichten"]}, {"numb": 51, "question": "to require", "answer": "ben\u00f6tigen", "options": ["ben\u00f6tigen", "interpretieren", "beglaubigen", "rechnen"]}, {"numb": 52, "question": "to get wound, gaayagonda", "answer": "verwunden", "options": ["reagieren", "Konvertieren", "akzeptieren", "verwunden"]}, {"numb": 53, "question": "grab, grasp, hididuko", "answer": "greifen", "options": ["entsprechen", "greifen", "auferlegen", "niederschlagen"]}, {"numb": 54, "question": "to describe", "answer": "beschreiben", "options": ["beeilen", "beschreiben", "wiederherstellen", "betonen"]}, {"numb": 55, "question": "to measure, aLeyu", "answer": "bemessen", "options": ["herstellen", "bemessen", "besch\u00e4ftigen", "interpretieren"]}, {"numb": 56, "question": "to hate, Dweshisu", "answer": "hassen", "options": ["streiten", "ben\u00f6tigen", "hassen", "Konvertieren"]}, {"numb": 57, "question": "to require", "answer": "erfordern", "options": ["bemessen", "erfordern", "leiten", "aktualisieren"]}, {"numb": 58, "question": "to damage, haani madu", "answer": "sch\u00e4digen", "options": ["ber\u00fccksichtigen", "bemessen", "Kombinieren", "sch\u00e4digen"]}, {"numb": 59, "question": "to take measure, kaigoLLu", "answer": "ergreifen", "options": ["verschwenden", "anpassen", "ergreifen", "Ernst nehmen"]}, {"numb": 60, "question": "to convince", "answer": "jdn_\u00fcberzeugen", "options": ["empfinden", "streiten", "jdn_\u00fcberzeugen", "ableiten"]}, {"numb": 61, "question": "to edit, to process usually textual content", "answer": "bearbeiten", "options": ["widerrufen", "bearbeiten", "Abnutzen", "Fortschreiten"]}, {"numb": 62, "question": "to measure, aLeyu", "answer": "messen", "options": ["herstellen", "berichten", "Ernst nehmen", "messen"]}, {"numb": 63, "question": "hurry up", "answer": "beeilen", "options": ["ber\u00fccksichtigen", "beweisen", "meinen", "beeilen"]}, {"numb": 64, "question": "to react, pratikrayisu", "answer": "reagieren", "options": ["bedeuten", "akzeptieren", "reagieren", "bezeugen"]}, {"numb": 65, "question": "to last", "answer": "dauern", "options": ["auferlegen", "dauern", "betonen", "wiederspiegeln"]}, {"numb": 66, "question": "to progress", "answer": "Fortschreiten", "options": ["ber\u00fccksichtigen", "Fortschreiten", "hassen", "beeilen"]}, {"numb": 67, "question": "to lead, netrutva vahisu", "answer": "leiten", "options": ["leiten", "verbessern", "specifizieren", "beeinflussen"]}, {"numb": 68, "question": "to rectify, saripadisu", "answer": "beheben", "options": ["benutzen", "beheben", "Abnutzen", "Verhindern"]}, {"numb": 69, "question": "restore, marunirmaana madu", "answer": "wiederherstellen", "options": ["beschreiben", "wiederherstellen", "herstellen", "widersprechen"]}, {"numb": 70, "question": "create", "answer": "erzeugen", "options": ["bekommen", "verschwenden", "anschauen", "erzeugen"]}, {"numb": 71, "question": "to damage, haani madu", "answer": "besch\u00e4digen", "options": ["korrigieren", "bezeugen", "ableiten", "besch\u00e4digen"]}, {"numb": 72, "question": "to loot, looti hode", "answer": "rauben", "options": ["streiten", "rauben", "aktualisieren", "empfinden"]}, {"numb": 73, "question": "to involve, to take part,", "answer": "beteiligen", "options": ["reagieren", "bezeugen", "hassen", "beteiligen"]}, {"numb": 74, "question": "deflect, haLLa hidi", "answer": "ableiten", "options": ["ableiten", "Anwenden", "erfordern", "erklaeren"]}, {"numb": 75, "question": "to reflect", "answer": "wiederspiegeln", "options": ["annehmen", "ber\u00fccksichtigen", "wiederspiegeln", "berichten"]}, {"numb": 76, "question": "gamanisu , to note, to observe", "answer": "\ufeffbeachten", "options": ["agieren", "\ufeffbeachten", "verwunden", "greifen"]}, {"numb": 77, "question": "to explain", "answer": "erl\u00e4utern", "options": ["entsprechen", "nutzen", "beheben", "erl\u00e4utern"]}, {"numb": 78, "question": "to update,", "answer": "aktualisieren", "options": ["aktualisieren", "betr\u00fcgen", "verbessern", "benutzen"]}, {"numb": 79, "question": "to accept", "answer": "annehmen", "options": ["benutzen", "annehmen", "beeinflussen", "leiten"]}, {"numb": 80, "question": "to describe", "answer": "schildern", "options": ["entsprechen", "schildern", "auferlegen", "demonstrieren"]}, {"numb": 81, "question": "to mean,", "answer": "meinen", "options": ["bekommen", "erklaeren", "meinen", "betrachten"]}, {"numb": 82, "question": "to require", "answer": "brauchen", "options": ["argumentieren", "brauchen", "bemessen", "ben\u00f6tigen"]}, {"numb": 83, "question": "to rectify, saripadisu", "answer": "korrigieren", "options": ["Ernst nehmen", "korrigieren", "bezeugen", "empf\u00e4gen"]}, {"numb": 84, "question": "revoke, vapasur kare, raddumadu", "answer": "widerrufen", "options": ["rechnen", "widerrufen", "wiederherstellen", "randalieren"]}, {"numb": 85, "question": "abuse, DurbaLake madu", "answer": "Abnutzen", "options": ["niederschlagen", "bitten", "Abnutzen", "korrigieren"]}, {"numb": 86, "question": "replace", "answer": "ersetzen", "options": ["randalieren", "akzeptieren", "besichtigen", "ersetzen"]}, {"numb": 87, "question": "to renew, naveekarisu", "answer": "erneuen", "options": ["genehmigen", "betonen", "herstellen", "erneuen"]}, {"numb": 88, "question": "take serious, Gambhiravagi parigaNisu", "answer": "Ernst nehmen", "options": ["rauben", "Ernst nehmen", "enthalten", "annehmen"]}, {"numb": 89, "question": "leave, bittu bidu", "answer": "verlassen", "options": ["agieren", "verlassen", "berichten", "betrachten"]}, {"numb": 90, "question": "use, baLasu", "answer": "benutzen", "options": ["verschwunden", "benutzen", "ergreifen", "ansehen"]}, {"numb": 91, "question": "lekka haaku, to count, calculate", "answer": "rechnen", "options": ["anklagen", "rauben", "bemessen", "rechnen"]}, {"numb": 92, "question": "to quit, tyajisu", "answer": "verzichten", "options": ["aktualisieren", "verzichten", "erklaeren", "empfinden"]}, {"numb": 93, "question": "threaten, bedarisu, hedarisu", "answer": "bedrohen", "options": ["widerlegen", "bedrohen", "erklaeren", "verboten"]}, {"numb": 94, "question": "refuse, tiraskarisu, niraakarisu", "answer": "widerlegen", "options": ["ableiten", "widerreden", "widerlegen", "verletzen"]}, {"numb": 95, "question": "to suffer, baLalu", "answer": "leiden", "options": ["enthalten", "verletzen", "leiden", "verschwenden"]}, {"numb": 96, "question": "protest, pratibhatisu", "answer": "protestieren", "options": ["beweisen", "protestieren", "korrigieren", "erl\u00e4utern"]}, {"numb": 97, "question": "to feel", "answer": "empfinden", "options": ["interpretieren", "empfinden", "streiten", "berichten"]}, {"numb": 98, "question": "to receive", "answer": "bekommen", "options": ["Verhindern", "betr\u00fcgen", "leiten", "bekommen"]}, {"numb": 99, "question": "to interpret, arthaisikollu", "answer": "interpretieren", "options": ["darstellen", "beweisen", "segnen", "interpretieren"]}, {"numb": 100, "question": "to cheat, mosa madu, vanchisu", "answer": "betr\u00fcgen", "options": ["nutzen", "\u00fcbersetzen", "jdn_tr\u00f6sten", "betr\u00fcgen"]}, {"numb": 101, "question": "use, kannada: BaLasu", "answer": "Verwenden", "options": ["bekommen", "Verwenden", "wiederherstellen", "Abnutzen"]}, {"numb": 102, "question": "consume, Kannada: Sevisu", "answer": "verbrauchen", "options": ["verwenden", "herstellen", "verboten", "verbrauchen"]}, {"numb": 103, "question": "to match, hondisu", "answer": "zuordnen", "options": ["zuordnen", "verbessern", "ansehen", "jdn_tr\u00f6sten"]}, {"numb": 104, "question": "to inform, maahiti kodu", "answer": "mitteilen", "options": ["reagieren", "mitteilen", "ableiten", "erklaeren"]}, {"numb": 105, "question": "pramaanikarisu, dhrudikarisu", "answer": "beglaubigen", "options": ["zur\u00fcckhalten", "Kombinieren", "ergreifen", "beglaubigen"]}, {"numb": 106, "question": "to apply  Anwayisu, Apply, to use", "answer": "Anwenden", "options": ["messen", "Anwenden", "ableiten", "widerrufen"]}, {"numb": 107, "question": "to employ, to engage", "answer": "besch\u00e4ftigen", "options": ["anklagen", "Fortschreiten", "besch\u00e4ftigen", "zuordnen"]}, {"numb": 108, "question": "injure, novuntu madu, gaya madu", "answer": "verletzen", "options": ["verletzen", "erklaeren", "beschreiben", "betrachten"]}, {"numb": 109, "question": "to prohibit", "answer": "verboten", "options": ["verboten", "Verhindern", "beweisen", "annehmen"]}, {"numb": 110, "question": "to prevent", "answer": "Verhindern", "options": ["Verhindern", "bezeugen", "widersprechen", "auferlegen"]}, {"numb": 111, "question": "manufacture, tayarisu", "answer": "herstellen", "options": ["erzeugen", "leiten", "herstellen", "Abnutzen"]}];